想學打鼓點入手？

招一齊學既巴絲

搵個好d既老師學囉

求介紹

樓豬，我有朋友教開，要唔要介紹俾你？

睇多d鄧智偉既cover

有興趣，留tg？

我8年前學佢應該冇教/搬左啦

有興趣呀 但唔想太貴

巴打 我自己都有教開一段時間 都有教其他巴打 如果有興趣既留低tg傾下

巴打係邊度開班

我係觀塘同新蒲崗都有地方教啊 有興趣留低tg傾下

Tg:lifeissad

占咪心playsmusic

驚樓主打到死撚左

Drummer's ark

Daniel3456